我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

被人強姦
反抗根本就係自然反應
鳩叫香港人反抗
有乜意思？

從今以後
香港人
還拖

必須要坐言起行
做唔到就唔好再鳩叫

香港人
還拖

香港人 還拖

還拖

香港人，還拖

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

嗌既野同做既野都唔撚match，你睇修頓個班做緊乜撚野

所以必須坐言起行
否則不叫也罷

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗求人

一早自己叫梗，推呀

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

香港人反共

但事實係香港人由97開始俾人除衫 一路到雨傘俾人除埋條底褲 今年中共條賓周已經係門口磨下磨下先開始識反抗小小

尋晚旺角班狗俾人撚到

被強姦時
反抗根本係自然本能反應
所以鳩叫香港人反抗根本冇意思
香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

人多就要還拖！

唔好問便衣狗係咪便衣啦！ 救左先講啦！ 唔好睇戲啦

香港人好廢 臭雞蛋掉狗係基本啦

有撚分別咩,on9

抗爭者縱火，是淨化社區的行為？

縱火就是「弱者的武器」，令當時愛爾蘭人可日常作出反抗。她進一步指出，縱火的吸引力也在於震懾力強，遠處民眾也會見到熊熊烈火；而光、火、煙構成視覺震撼，令敵人產生恐懼，繼而迫使他們妥協。

新聞上智利示威成幢高樓大廈都燒

香港人 剿匪

還拖！
佢老味，尋日行都唔比行

叫就有用？用口號革命呀？
發展到今時今日都仲係睇住手足係面前比狗咬走，其他人就係到叫放人，黑警死全家etc
香港人 反抗？帶個口罩出街就叫反抗左？
之前有隻黑狗講得啱呀，靠你地革命？死得啦！

平時叫開還拖，然後俾人望

而家擺到明連和理非都搞！

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

有咩用 最後咪又係口號

尋日邊嗌邊走啊 大家幾時進化啊

有心機諗口號，不如諗下點樣改善行動仲好啦

香港人還拖！！

一日唔解決唔敢打狗就只有比佢地一直打落去。 其實好多時缺乏左一個共識，一岀事我唔知你衝唔衝，你唔知我衝唔衝，結果就比恐慌式帶走，我建議建立一個有共識既訊號，反擊既訊號

訊號方面我有個建議，拎啲防狼器去，拉着好響v v聲果隻，比啲真前線手足。 當合適既時候前線認為要反擊，就拉響佢。 姐係代替大叫打波有無人跟隊，其實二三線好多夠膽打狗但唔齊裝既手足，咁呢類既人聽到就即番轉頭。共戰黑狗。

我地急需一次反擊成功，只要成功一次就有人跟。 要比啲狗知道香港人會還拖

仲嗌口號開波啦

香港人
返工
聽朝記得準時返工還拖叫下口號好喇 繼續企定定比人斬等永遠唔會黎既外國救兵

望下太古班左膠先啦

講撚左四個月還拖 到依家仲係口號階段
依家少撚左3000人先開始有正確心態 去到真正實行全民還拖要等撚到幾時
告暴動個d手足睇到會係乜撚野心情

Dllm 仲係到諗口號改口號 你真係敢還拖一人拎一罐午餐肉都餵飽曬d 藍屍同黑狗

叫乜都無撚用，叫完打飛機，香港人，廢柴

走住黎叫有撚用

有所謂咩 反正大家都係得個叫字 有幾多人真係會做野？

還拖？連基本反抗都未有

齋叫唔做有撚用

推

態度正確

香港人，反擊
Hongkongers, Strike Back

還拖係真！

係
一邊企定定睇人被捕一邊叫反抗真係好尷尬

香港人還拖屌佢老母

菠蘿蓋腳眼骨斷手指骨
取眼割耳割嘴肉剃眉肉

香港人！還拖！

私了藍絲一定要係五官留下不可逆轉創傷

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

呢個正

咩都唔叫最好
光復香港時代革命
香港人加油，反抗
全部叫完high下就算

習甴曱

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

叫乜唔重要
重要係你要做到

坐言起行
香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

push

必須立即坐言起行

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

一早就要咁

香港人還拖

叫完無人還拖又比連登仔恥笑

香港人，還拖!!!

最後咪又係得個叫字

香港人, 保衛家園.

變化版「開遮，湧過去」
「唔好退，湧過去」
「香港人，湧過去」

香港人 番工

香港人！還拖！

甴近平

還拖啊屌 比人斬都仲咁撚輕手

YES

香港人
還拖

甴近平

唔殺狗講乜撚都無用
而家問題係前線無武器
和理非要Upgrade 做Weapon Provider
全港屋頂放定D 磚、漒水、花盆...任何掉得死狗既物件
加錘仔、鐵通... Etc

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

必須立即坐言起行
新口號

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

香港人
還拖！

必須立即坐言起行
講得出做得到
新口號

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

叫有咩用?做啦
你講到香港人起義都冇用㗎，得把口

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

講真 口號都係俾和理非嗌
佢地真係會還拖咩？

推。

還拖！

叫乜都係一尻樣，不如實際啲叫香港人，罷工。

民間記者會
時間：晚上8:00

香港人，圍毆

實質好多
比「反抗」更實質

咁叫人放人果D算咩

叫姐，有撚分別呀
你肯全民動手既，你叫我愛林鄭都贏到傢

態度正確，但唔好用口講only~

唔好再叫反抗，叫還拖係起有鼓勵作用，每次叫反抗到真係出黎得幾條友。我係警甴都笑到仆街啦。

其實樓主係啱

要行動進化前 口號要先進化

好似由“加油”變做“反抗”到宜家 “還拖”咁

係要俾自己心理上一種準備

我甚至認為 “解散警隊 刻不容緩” 可以進化做 “ 打走黑警 保衛我城”

Agger

叫有乜鳩用

香港人 戰鬥

周梓樂的血債一定要777同甴大大還

唔好再齋屌狗卜，起碼一人一罐雀巢請佢哋飲！

Milwall Brick !!

香港人到底肯行出黎？
淨係嬲有乜用？

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

一早講左

PUSH

還拖,忍夠喇

有撚用咩口號轉幾多次唔做都係一樣

手足只係condom。

還拖有氣勢幾多